我比IZONE金彩元(牙降)校園欺凌過..

如題 希望有人幫我翻譯放上韓國連登thx..

但韓國無cctoy傻逼..

我都係

..

支持導哥幫手踢爆降狗個面具人!!

好醜

個男人

樓主同導狗都係弱智

樓主智商愚台top3

呢條廢佬 成日做埋d 手勢 睇到打冷震

佢戴面具先考慮睇

如果正正常常咁講返件事，唔好做啲無謂小動作其實ok

Content farm

順哥義氣愚台top3

DenQ有份billy樓主

金采源世界第一